[必也正名] 由今日開始，將「黑警」改為「老鼠」

知唔知你用黑警
一個字係警
比人感覺佢地仲係警察
仲係權威一方
只係有部份黑咗
唔能夠破壞佢地形象

既然佢地叫我地為曱甴
我地將會叫佢地老鼠
一個純無權威嘅生物
以其人之道還治其人之身

老鼠嘅破壞力將會大過黑警

但要求大家用

另外

香港警察 知法犯法
亦唔岩用
令人仲覺得佢地有法嘅概念
係執法一方
應該轉用
香港警察 強姦謀殺
先可以將佢地往死裏推

最後，應承我，一世都唔原諒

推！重要！

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

過街老鼠
畜牲
渣滓
寄生蟲

推

有料

咁同黑警話人甲由有乜分別？

你都on撚鳩
佢叫曱甴 我地叫老鼠
打和net左佢呀痴根

屍蟲，
食屎狗，

你想我答你有分別定無分別？

咁你有咩高見

恐怖份子

呢個情況太急時唔方便
你自己嗌下幾野就知

警有公權力
有槍
係執法部隊

你係乜?

唔理想，但可接受（老鼠自己講的）

叫開龜

我地捉住甲由呢個稱呼嚟話中共係chinazi 而家你又叫我地去話人係老鼠？

因為個稱呼嚟去招人話柄或比藍絲去反擊？

老鼠

都係個句
係公權力同有冇槍既問題

你收爹

佢地係垃圾

冇垃圾邊得黎曱甴